{
  "Has accepted TOS": "已接受用户协议",
  "Show Feed": "显示反馈",
  "Enable custom notifications when a player dies, extracts, kills a boss, etc.": "当玩家死亡、提取、击败boss等时启用自定义通知",
  "Auto Extract": "自动提取",
  "Automatically extracts after the extraction countdown. As a host, this will only work if there are no clients connected.": "在提取倒计时结束后自动提取。作为主机，只有在没有客户端连接时才会生效。",
  "Show Extract Message": "显示提取消息",
  "Whether to show the extract message after dying/extracting.": "是否在死亡/提取后显示提取消息。",
  "Faster Inventory Scroll": "快速库存滚动",
  "Toggle to increase the inventory scroll speed": "切换以增加库存滚动速度",
  "Faster Inventory Scroll Speed": "快速库存滚动速度",
  "The speed at which the inventory scrolls at. Default is 63.": "库存滚动的速度。默认值为63。",
  "Show Player Name Plates": "显示玩家姓名板",
  "Toggle Health-Bars & Names.": "切换健康条和姓名。",
  "Show HP% instead of bar": "显示百分比生命值而不是条",
  "Shows health in % amount instead of using the bar.": "以百分比显示生命值而不使用条。",
  "Show Player Faction Icon": "显示玩家阵营图标",
  "Shows the player faction icon next to the HP bar.": "在HP条旁边显示玩家阵营图标。",
  "Name Plate Scale": "姓名板比例",
  "Size of the name plates": "姓名板的大小",
  "Ping System": "Ping系统",
  "Toggle Ping System. If enabled you can receive and send pings by pressing the ping key.": "切换Ping系统。如果启用，您可以通过按下Ping键来接收和发送Pings。",
  "Ping Button": "Ping按钮",
  "Button used to send pings.": "用于发送Pings的按钮。",
  "Ping Color": "Ping颜色",
  "The color of your pings when displayed for other players.": "当显示给其他玩家时，您的Ping的颜色。",
  "Ping Size": "Ping大小",
  "The multiplier of the ping size.": "Ping大小的乘数。",
  "Play Ping Animation": "播放Ping动画",
  "Plays the pointing animation automatically when pinging. Can interfere with gameplay.": "当Ping时自动播放指向动画。可能会影响游戏。",
  "Free Camera Button": "自由相机按钮",
  "Button used to toggle free camera.": "用于切换自由相机的按钮。",
  "Dynamic AI": "动态AI",
  "Use the dynamic AI system, disabling AI when they are outside of any player's range.": "使用动态AI系统，在AI超出任何玩家范围时禁用AI。",
  "Dynamic AI Range": "动态AI范围",
  "The range at which AI will be disabled dynamically.": "AI将被动态禁用的范围。",
  "Dynamic AI Rate": "动态AI速率",
  "How often DynamicAI should scan for the range from all players.": "DynamicAI应该多久扫描一次所有玩家的范围。",
  "Culling System": "裁剪系统",
  "Whether to use the culling system or not. When players are outside of the culling range, their animations will be simplified. This can dramatically improve performance in certain scenarios.": "是否使用裁剪系统。当玩家在裁剪范围之外时，他们的动画将被简化。这在某些情况下可以极大地提高性能。",
  "Culling Range": "裁剪范围",
  "The range at which players should be culled.": "应该裁剪玩家的范围。",
  "Enforced Spawn Limits": "强制生成限制",
  "Enforces spawn limits when spawning bots, making sure to not go over the vanilla limits. This mainly takes affect when using spawn mods or anything that modifies the bot limits. Will not block spawns of special bots like bosses.": "在生成机器人时强制执行生成限制，确保不超过原始限制。这主要发生在使用生成模组或任何修改机器人限制的情况下。不会阻止生成特殊机器人，如boss。",
  "Despawn Furthest": "最远处的去除",
  "When enforcing spawn limits, should the furthest bot be de-spawned instead of blocking the spawn. This will make for a much more active raid on a lower Max Bots count. Helpful for weaker PCs. Will only despawn pmcs and scavs. If you don't run a dynamic spawn mod, this will however quickly exhaust the spawns on the map, making the raid very dead instead.": "在强制执行生成限制时，应该去除最远的机器人，而不是阻止生成。这将使较低的Max Bots计数的突袭更加活跃。对于性能较差的PC很有帮助。只会去除pmcs和scavs。如果您没有运行动态生成模组，则会快速耗尽地图上的生成点，使突袭变得非常死板。",
  "Max Bots Factory": "工厂的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Factory. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "工厂上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Customs": "关税的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Customs. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "关税上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Interchange": "交换的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Interchange. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "互换上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Reserve": "储备的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Reserve. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "储备上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Woods": "树林的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Woods. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "树林上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Shoreline": "海岸线的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Shoreline. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "海岸线上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Streets": "街道的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Streets of Tarkov. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "塔科夫街上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Ground Zero": "零点的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Ground Zero. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "零点上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Labs": "实验室的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Labs. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "实验室上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Max Bots Lighthouse": "灯塔的最大机器人",
  "Max amount of bots that can be active at the same time on Lighthouse. Useful if you have a weaker PC. Set to 0 to use vanilla limits.": "灯塔上同时可以活动的最大机器人数量。如果您的PC性能较弱，则很有用。设置为0以使用原始限制。",
  "Native Sockets": "本地套接字",
  "Use NativeSockets for gameplay traffic. This uses direct socket calls for send/receive to drastically increase speed and reduce GC pressure. Only for Windows/Linux and might not always work.": "使用本地套接字进行游戏流量。这使用直接套接字调用进行发送/接收以大幅提高速度并减少GC压力。仅适用于Windows/Linux，可能不总是有效。",
  "Force IP": "强制IP",
  "Forces the server when hosting to use this IP when broadcasting to the backend instead of automatically trying to fetch it. Leave empty to disable.": "在主机时，强制服务器使用此IP广播到后端，而不是自动尝试获取。留空以禁用。",
  "Force Bind IP": "强制绑定IP",
  "Forces the server when hosting to use this local IP when starting the server. Useful if you are hosting on a VPN. Leave empty to disable.": "在主机时，强制服务器使用此本地IP启动服务器。如果您在VPN上托管，则很有用。留空以禁用。",
  "Auto Server Refresh Rate": "自动服务器刷新频率",
  "Every X seconds the client will ask the server for the list of matches while at the lobby screen.": "每X秒客户端都会在大堂屏幕上向服务器请求比赛列表。",
  "UDP Port": "UDP端口",
  "Port to use for UDP gameplay packets.": "用于UDP游戏数据包的端口。",
  "Use UPnP": "使用UPnP",
  "Attempt to open ports using UPnP. Useful if you cannot open ports yourself but the router supports UPnP.": "尝试使用UPnP打开端口。如果您无法自行打开端口，但路由器支持UPnP，则很有用。",
  "Head Damage Multiplier": "头部伤害倍增器",
  "X multiplier to damage taken on the head collider. 0.2 = 20%": "头部碰撞器上受到的伤害的X倍增器。0.2 = 20%",
  "Armpit Damage Multiplier": "腋下伤害倍增器",
  "X multiplier to damage taken on the armpits collider. 0.2 = 20%": "腋下碰撞器上受到的伤害的X倍增器。0.2 = 20%"
}
